唔講咁多 邊款藍芽降噪耳筒最撚正？

第一 唔限筆直

第二 要降噪勁 似上太空

第三 音質 同air pod差唔多就ok

同埋 一定要無線 得兩粒野個種

10. Jabra Elite Active 75t
9. Anker Soundcore Liberty 2 Pro
8. B&O E8 3.0
7. JLab Epic Air Sport
6. Cleer Ally Plus
5. SOL REPUBLIC Amps Air +
4. Apple AirPods Pro
3. Marley Redemption ANC
2. Sennheiser MOMENTUM true wireless 2
1. AUSOUNDS AU-Stream Hybrid

Bose QuietComfort Earbuds

想問Sony 隻WF 1000 如何？

支持你買

連線垃圾戴得唔舒服

廢 斷線斷到仆街
換過隻都係咁

咁我係咪跟上邊list揀好啲？

Airpod pro

apple 排第四

但降噪同音質來講算唔算最好？

marley redmption真係咁勁？

WF 1000勁撚廢唔好買,開完降噪等於0,我買D 4-500蚊都好過佢

排第一嗰個乜嘢黎

用iphone唔洗講一定係airpods pro

用緊mtw2覺得嘛嘛地.....

airpods pro 音質

有冇音質好過Airpods Pro

有無人用過第七個隻 現價好似好平

真？

仲諗住買.. 屌

藍芽音質算數啦

我第一隻買嘅true wireless就係mtw2...無法比較
音質普普通通各音頻都算平均，但冇乜個性而且人聲明顯偏後
主動降躁都算有少少用

啲人吹到佢已經算最好

想請教下個anc

搭地鐵/行街隔唔隔得到背景噪音?

主觀感覺
隔到約30%，會feel到靜左
未到冇用，但未到好明顯隔音